# Интернет магазин аудио техники

в магазине есть 500 товаров ( товары могут быть разбиты по категориям и под-категориям ), их количество еженедельно увеличивается

у каждого товара есть параметры, их неограниченное количество и они постоянно добавляются
так же у товара есть SKU ( идентификатор ), название, описание, набор картинок для галереи, цена закупки в нескольких валютах,
возможность установить наценку в **%** или цена продажи в нескольких валютах, возможность сделать для продукта акционную скидку в **%**

в магазине могу быть зарегистрированные пользователи, у пользователя должен быть кабинет пользователя, где юзер может увидеть список своих заказов. для регистрации нужны Имя, email

должна быть админка, где можно смотреть отчёты по магазину

### Требования к магазину
- Нарисовать структуру базы данных,
- таблицы, которые будут использоваться
- описать все поля таблицы
- описать все связи полей между таблицами
- Описать процесс добавления товара в корзину
- Описать процесс создания заказа ( у заказа могу быть изменяемые статусы )
- Описать процесс оплаты LiqPay ( проведение оплаты и возврат )
- Описать процесс доставки через Новую почту


###Требования к админке

- Таблица товаров
- Таблица заказов
- Таблица клиентов
- Отчёт по продажам за период времени
- График продаж за период времени
- Суммарная прибыль и суммарный оборот
- Страница настроек. Должны изменяться Название, Логотип, описание и возможность добавить неограниченное количество навтроек
- написать SQL запросы для сводных таблиц